[木工jj] 力架點用

第一次玩木 力架要買邊隻？ 係唔係有顏色分 我想油完木色深d
又想半光澤 要唔要溝其他野 個step 係唔係打磨>力架 重覆幾次就得

成個非洲都有得買

試藥/rap